Ты можешь спрятаться от проблем, но от хорошего мальчика тебе не спрятаться!  Мы создали канал в Телеграм! 
Все, что не попадает сюда, мы публикуем там. 
 
t.me/comixgram 
t.me/comixgram 
t.me/comixgram    Две картинки, отлично иллюстрирующие мою ежедневную рутину.       Подарок превзошел все ожидания Минимализм во всей красоте  Круто, когда человек не теряет позитива Немного о здоровом питании. Встречайте – пиццабургеры!     С хорошей вечеринки просто так не уходят      :3        Я просто оставил дверь открытой когда разгружал продукты  Когда очень торопился и надел разные носочки  Мы создали канал в Телеграм! 
Все, что не попадает сюда по этическим причинам, мы публикуем там. 
 
https://tele.click/comixgram 
https://tele.click/comixgram 
https://tele.click/comixgram Купание большой коти Неплохо...    Это одно фото     Важный опрос:     Маленький лисенок :3   Удивительное явление - появление собаки из букв     Основы академического рисунка ✍🏻

Обучим основам изобразительного искусства, от построения композиции, до готовой работы, даже если вы никогда не рисовали прежде. 

Условия участия, программу курса и прочее узнайте здесь 👇
https://vk.com/app5898182_-154962993#s=278888      И так каждый раз перед сном...  📍ИНТЕРЕСНЫЙ ФАКТ 

Стоимость 1 секунды работы "Моушен-дизайнера" (человек, который делает анимацию в After Effects) примерно равна = 500-1000 рублей 💵 

За 60 секундный ролик вам заплатят примерно 30 000 - 60 000 рублей 💰 

Проходите наш курс и при желании - зарабатывайте большие деньги, находясь дома или в путешествии 👇
https://vk.com/app5898182_-176527288#s=199599         Книги - сила 💪🏻 Как избежать неприятного разговора: инструкция для котов.   Мир спасён! Мы создали канал в Телеграм! 
Все, что не попадает сюда по этическим причинам, мы публикуем там. 

https://tele.click/comixgram
https://tele.click/comixgram
https://tele.click/comixgram 😅 В Англии приняли закон, запрещающий курить в машине с детьми. Ну штош.  😖 Супергерой, которого мы заслуживаем Как же жизненно...     Мыслишь свободно и нестандартно от общества? 
Ха-ха! Ну давай, проверим. Тебе предстоит выбрать вариант, за который проголосовало наименьшее количество человек. 
Погнали. Познав гигиену, познай дзен. За занавесом тайны 